[分析] 點解合法遊行要封鐵?

因為合法遊行係有糾察數人頭 政府依3個月出盡奶力都阻唔到人上街 turning point係818黑警行錯步柒棋就係批准集會 然後170萬人終極和平集會贏盡輿論 打腫左政府同黑警塊面

所以政府同黑警係極不爽 然後接落黎依個月基本上一係就反對遊行 一係就封鐵封路 除左阻撚住我哋之外
最大目的就係形造少人遊行既假象
然後再用輿論洗版吹風話示威退潮 其實就係想做假數俾國際同其他人睇 話我哋輸緊
亦都係想動搖我地軍心
可惜就連915都成幾廿萬人出黎 又打爆銅記 9 8美領又幾廿萬人
證明我哋已經有起碼30萬人基本盤
係唔會屈服

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

係港島搞佢唔敢封鐵

睇下佢封唔封九龍塘

一齊摺
香港自由鳥
#birdfoldingchallenge

[推上熱門]外國人搞起摺紙鶴challenge祝福香港

真係未封過 九龍塘

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幾時搞九龍塘遊行？

美孚都好似未搞過